公屋／居屋／私樓

老老實實，一個社會係無可能個個都大富大貴。但係你唔發達唔代表你後代（仔女，孫）唔會發達。

私樓既人，就算你得一層，當你組織家庭既時候就可以培養仔女，你有足夠能力比佢地見識，有基本知識可以傳授。你下一代唔洗擔心有無地方訓，學費有無錢比。

公屋／居屋，就正正係因為你唔會再需要擔心失去左間屋所以你同你後代一世都唔係努力。公屋轉私樓有幾多個成功個案? 而正正最大既問題係失去左上進心＋你地覺得你點努力都追唔倒通脹。

個個時代都有窮人，
人窮唔係問題，思想窮就無得救。

所以，當公屋／居屋仔仲講緊私樓點私樓點，不妨唸下點可以改變自己。

講得幾好 我自己都係公屋轉私樓既人
一味負面咁諗個社會點對你不公
不如用d時間諗下點樣先可以扭轉命運啦
怨天怨地係唔會改變到任何野

如果一抱怨可以改變家境，就唔會有咁撚多人去示威啦。多係一句，人窮無所謂，但思想窮就一世。

都

其實居屋應該係同私樓同一type唔係公屋
居屋都係自置物業黎

你有幾錢身家 問得出咁既野一係窮西 一係搵到小小扮有錢

當你一個社會要大富大貴先買到一個住的地方, 你個社會已經出現左好大問題.
錢, 係要儲, 資, 係要投. 但係政府, 一樣係要日日屌撚柒佢 !!!!